「612旺角」 黑警係唱完國歌後立即圍捕過百名手足

旺角即時 銀行中心外

即時

黑警趕緊所有記者離開

有100人被截 趕緊記者走

人啊

4x個街站

油尖旺都4，5個街站

正常唔會多人

彌敦道藍旗

推

班傻狗又自制ot

外圍Keep 住播會點
內圍唱榮光會唔會好矛盾

黐線

有部份警曱轉左去彌敦道 同西洋菜南街

屌佢老母黑警

成班死傻鳩，驚首歌

死黑警 手足！

銅鑼灣圍左個紅衫帶帽手足

班狗成撚日係咁

銅記拉3 個

有百名都四散？唔跟隊打波？抵拉啦

狗都有過百

放緊人

我屌你老母

純粹嚇9你

屌啊

成撚日叫人唔好叫囂 犯法？

班狗無啦啦截查行緊入地鐵站既幾十人

而家玩老屈 黑警就係法律

而家喺街個嘴發出聲音已經係犯法

話就話黑警自制ot，事實就連登制造俾黑警嘅

旨在拉夠quota 證明香港真係好亂

黑警繼續打壓市民，仲有集會遊行自由？

打你老母 你又喺度上連登

星期五都唔比去旺角

.

冇事嗎？

一早blk左 五毛黎

放緊人走

呢d標題有恐慌性

試下叫過百名手足被截查

當時佢唔畀手足走 圍起封鎖線

嬲

沒拘捕，ss only

P.s. 已走手足

沒，都係整牌，地址，影相，搜身

Pin la

我覺得似係當我們係餌多啲

心水清

總括而言，今晚黑警，防暴用以往唔理係有冇大叫、做手勢、唱歌衝過去行人路尻截包圍市民SS
前一刻東角道有藍旗，下一刻係衝過去渣甸街，SOGO軒尼詩道尻截SS,係呢到嘅人我地點見到佢藍旗吖！
希望現場大家做傳聲筒話有藍旗要跑，係行人路都唔好當自己係普通市民路人警惕啲一齊跑走啦
一個唔好彩畀popo SS可能就會拘捕帶走煩尻你位位二千...

狗就係想打
死白痴同五毛先會叫人開波

一

旺角極重狗 速龍已在場

又拉咗議員？

旺角巴打小心

峯仔

每個街口都起碼有30防暴

旺角條條街都有狗 聚唔到

聚哂

希望大家咳兩聲

成班和理非連走既人都沒多少，感覺係想引你打

攞

銅記有手足被拉上警車喎半個鐘前...

咩事

我係e2出口，朗豪坊對出嗰度

手足

年青就被ss

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

上海商業銀行唱緊海闊天空

為手足打氣

仲有身分證+影樣留底
唔排除用排除法，mark低經常大型活動出現嘅人
背後做啲咩得佢地知

手足有喺附近叫，我們喺入面聽到，有少少鼓舞
應該佢地退走咗

觀塘裕民坊有人斬人

Just now ?

E2出口，係所有人連大陸大媽都搜身影相抄地址

now
大紀元記者係證人應該有片睇